荃灣串燒鋪單野出左聲明

唉。。
手足睇完就算啦。。
眾籌既唔追究

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

無需才特別去喇
黃色經濟圈

仆街講大話呃手足

唉。。唔識講
戲子

等等
有無source先？？？

星火有審查唔係冇道理....呢個世代真係鳩UP兩句就有人送錢俾你使

Fb 冇嘅？

檢查費唔收返？

真人血饅頭
咁就祝佢唔好狼來了喇

Fb出
聯合聲明

［前線分析] 心態及中短期戰術分析 ［極重要］

各有各做，兄弟爬山姐
你睇唔睇到最後一句？
唔好失去信仼呀
你覺得無用 fine
但唔好屌其他人嘅抗爭方式
比個理由説服下點解on9呀不如？

黃色經濟圈係指日常生活
唔係有無錢捐既問題

一定追究

黃色經濟圈 捐錢唔應該直接捐比商戶 應該捐比1個工會
個工會再提供優惠比 係黃色經濟圈消費過既人

黃色經濟圈係有存在價值
只不過今次係被有心人利用 當買個教訓囉

佢都唔撚明咩係黃色經濟圈

食完人血饅頭當無事發生？

重點唔係捐錢
係將日常生活改變
去選擇

唔好串燒鋪

有冇文字版 張圖d字咁細 好難睇

咁仲on9
你係想杯藍店既，緊加要將黃色經濟圈發大做黃色社區，唔係只得我負責消費，佢啲錢捐少少出黎比星火就當做野
係經濟圈既唔該就請埋啲冇工開冇飯食既學生手足打工
咁樣先叫經濟圈/社區

自己放大

身體檢查用左$64000

依間野唔裝修講得過去？

光時?

大佬宜家入黃色經濟圈既唔係得個吹字
出錢出力都大把
好難成個社區成條街都係
每區都有就自己去揀去睇
夠晒和理非啦

算啦 不追究

篇聲明點解對老闆娘啲用詞咁正面

係根本係人都可以扮黃

我老母年年全身檢照埋腸鏡都係二萬幾

一粒老鼠屎破壞左大家嘅信任

Gelato FB page都Po咗

算啦捐款去返星火果堆組織啦 捐左唔追究

踢穿假話個位手足真係要讚下

心水清 眼利

咁市民捐果d呢？ 係咪都交代下？

踢爆佢果位巴打真係犀撚利
眼利到咁都睇得出係假圖

真係食撚屎

係囉 攞去捐星火好喎 唔公開就當自己吞

終於有人同我諗法一樣
開鋪做老闆，賺錢果時貢獻過咩比社會
蝕錢就係到扮可憐，想人接濟
宜家呢個仲要係呃錢既
最應該裝修就係呢啲
還番就想當無數(仲要還唔足
好難喇

所以黃色經濟圈絕對要經過嚴格審查。

文中講到市民個筆已經嘔返左出黎啦
佢用左個筆當係老闆們蝕比佢

另外所謂幫襯扣成本捐星火嘅點解我唔自己捐星火算 或者出示捐星火收據你扣我錢

還錢

Dklm
即係老闆娘真係呃9人
仲要無病？？

屌佢老母

bookmark 唔推住
未得閒理

收嗲啦你

裝修

真係好撚仆街呢啲人

一粒老鼠屎就比你講到成個黃色圈一文不值

永世blacklisted 串燒鋪

利申：無捐過錢

兩個字：貪心

最好將市民捐嗰啲捐返俾星火
要有收據

住法國醫院緊係啦

再加兩個字：賤人

未有呢單野已經覺得黃色經濟圈on9
擺食藍店就岩既
但一窩蜂企係到排一間出名既黃店排三兩粒鍾
都唔知做乜

推，要俾d教訓個仆街老板娘

屌你老母呃錢
串燒保冚家產

會再開就奇
開鋪錢斬係呃既

我諗佢哋只係想平息件事
佢哋作為發起人 都一定會覺得自己要負部份責任

串燒保老闆娘 利用好人嘅善心、同情心
真係切切實實嘅一個賤人

就算有假嘅case, 依然相信香港人

裝修啦

真係要 星火幫義士好過

屌佢老母呢d真係人血曼頭

下？捐畀612，好過比呢條八婆啦。
就算愛用整音響我哋都有得益過俾條八婆。

慘

痴線
呃咁大筆數 濫用香港人同情心

裝修啦 裝到佢蝕番晒

屌佢老母
咁嘅時世仲想用黃色經濟黎呃錢 唔係比人督爆佢係咪諗住私吞哂？

杜蟲藥個part係想講乜？

裝修啦
燒埋佢啲揾食架餐等佢無得再開舖

象素好差

屌 嗰六萬四檢查費同其他手足捐俾佢嘅唔洗還？
如果唔係佢呃人都唔洗搞到要去檢查啦
佢自己要澄清俾人睇唔係好應該佢自己俾錢咩？
六萬四都唔係小數目

可唔可以捐返d比堆老闆
屌佢老味

你就真係on9
其實黃媒都係黃色經濟圈嘅一部份
佢都一樣可以扮黃然後話有cancer呃錢

要呃錢咩情況都呃到
只係今次用左黃店做藉口
唔通有個老母呃個仔錢
全香港人就唔要老母？

黃色經濟圈已經證實有效
好多藍店未到俾人拆嘅level都扮定黃
飯始終要食
我睇唔到經濟圈有任何問題

先不論佢真黃定假黃
咁樣呃人地嘅同情心都足以叫人杯到佢執笠

驚撚到秒還錢，不過都應該逃難被C鳥
btw踢爆果位巴打真係立大功，要分啲比佢

屌佢老母講大話

冇既，本身生意難做，運動開始左小商戶更加難捱，大家都係想幫下啲同路人啫，唔好比呢單野搞到分化啦

都賺到fat fat 啦屌佢老母臭閪
希望佢快啲生癌死

六萬四去做檢查
仲未計咁多位手足去幫襯佢地 屌。。。
偽黃可恥

黑市醫生
咁都講得出...

衰撚過藍 仆你個街

拎返果14萬先

仆街
其實同詐騙有咩分別?

點會無用，你捐錢比星火之餘，你平日都要食飯買野

咁你照去美心大家樂消費囉

你先岸鳩
用錢去懲罰同路人
喺fair trade呢個sector已經做咗好多
亦已經證明咗有用㗎

用假相嗰下已經on9
個聲明仲要兜得咁柒

成單野咪就係掠水，完

保留控告詐騙既權利

認住佢個名啦 每個發言都ON9到嚇你一跳架

笑左

如果冇嗰位巴打踢爆
條仆街老闆娘一定會繼續呃落去
巴打做得好

我覺得裝唔裝修都無所謂
但全面罷食就一定要

一定要追番果64000先

呢啲野一定有 唯有自己小心
罷買返咪得
黃色經濟圈一定要有 要小心簡咁解

一碌鳩打全船人
你老母俾狗屌啦分化撚

仲敢開鋪?

呃撚哂班手足 裝修佢同認住埋佢班細路啦

要殺一儆百

唔要大台呀

死臭閪
不過d人通常扮肚痛就變真肚痛
扮傷風變真傷風

祝早日應驗你自己個預言

個大台無影響力 只係用黎比我地知道筆錢點用姐

不過話唔追究會唔會太on9
起碼等佢鋪都冇得開 以後唔好比d契弟揾著數

同意

又唔同 你自己捐星火係一件事 咁你都要食三餐 都要買野架 幫襯同路人 總好過幫襯個藍絲 俾佢賺完錢都仲要屌鳩手足阻住佢搵食 諗起都唔舒服啦下話？ 另外好難出示星火收據就話扣幾多錢下話 好多野響未埋數之前根本好難計成本唔通要計住曬每個餐蛋麵 菠蘿包成本幾多 然後再響你埋單既時候減翻俾你咩 你咪玩啦

屌你老母我有分係上個Post追擊串燒保老板娘

本人對於醫院有少少認識，就咁睇佢證據都知佢證明唔到自己有cancer

跟手佢FB del曬相，話自己想死，仲話聯絡左蘋果去證明

點知真係假嘅，咁點解佢話自己想死呢，咪又係做戲，你估香港人好好呃呀？我當初聽到有黃店老闆生cancer有錢醫擔心左幾耐呀？屌你老母以死謝罪啦

樹大有枯支姐 好難避免

On 9!!!

好聽d講大家太有同情心，難聽d講香港人嘅錢好易呃
求下大家唔好聽到d咩都話捐錢籌款，呢d唔係贖罪券，大家Fc下先，港難當前，d錢使係有需要嘅地方，幫d真正有需要嘅人好緊要
亂世之中，好多人發災難財，請大家保持警覺

係囉 同捉鬼同樣道理
唔應該質疑行動本身目的

初頭仲要俾咁多人鬧
真係好彩有佢先拎得番d錢俾更有需要嘅人

屌佢去私家照CT scan呀，呃埋呃埋攞黎咁樣用

呢件事其實係必經
所以要面對

無恥到佢
手足打生打死
你條仆街自私到做場戲呃錢

係時候要裝修

點都要去賀下佢身體無事

人渣！！！！

咁認真剃晒頭髮去呃人錢

佢間舖玻璃同架生如果突然爛左都係報應

呢條仆街要裝修啦 大頭相貼滿鋪頭附近

好彩果陣經過見到咁多人冇食到

因善良而受傷的人有很多，悔恨自己受騙沒關係，但不應該悔恨當一個善良的人
依然相信黃色經濟圈，相信各位

Fact checked confirmed 假黃懲罰機制有機會測試下

即係免費比錢個大話精做$64000嘅body check???

應該係知點scan都係穿煲，加上啲錢又唔係自己嘅，不用白不用嘅心態

最初既時候實會有呢d野
我地既機制完善左就唔會

叫佢將6萬4加多3萬6齊頭10萬捐去星火
否則神獸

推

【全程踢爆】荃灣串燒保老闆娘被揭偷相扮患癌騙21萬 醫院直擊證實痔瘡致痾血

捧
殺
自己炒車冇人理

死全家

諗起讓子彈飛

扮黃唔洗上身？屌佢老母
拎六皮幾野執藥？